%@metapost:602ds06.mp
Reproduis, {\em en vraie grandeur et sur la page blanche}, chacune des
figures ci-dessous et construis l'image de chaque figure par la
symétrie d'axe $(DI)$.
\[\begin{tabular}{cc}
\includegraphics{602ds06-1}&\includegraphics{602ds06-2}\\
Figure \no1&Figure \no2\\
\end{tabular}
\]
\par{\bf On prendra soin de faire des figures à main levée au
brouillon pour savoir la place que peuvent prendre de telles
constructions.}